沙田爸爸媽媽怒屌香港警賊

唔講 睇片

［正視聽］唔係其他傳媒幫我地，係TVB太撚偏頗

呢個都係文宣一部分 麻煩大家幫手推

有個師奶想做和事
結果比個阿叔屌
不過見佢地咁齊心好感動

雷玉蓮？

依種c9最撚抵屌

女長毛不過佢都可能住沙田

過街老鼠

睇到喊

推！！！

啲狗完全敗走

勁屌到班狗番狗竇

仲衰過黑社會
垃圾

著晒gear叫人過去 知唔撚知醜

正面po

on99
市中心個位全部私樓
有畀差餉你班狗架
駁嘴

09:40 你過黎丫咁大聲！

心都涼埋多謝街坊支持

。

跟本火車站果班全部都係諗住走, 準備上火車, 最和理非果班黎
佢偏偏封站唔比入閘
班反黑仲要衝入售票大堂扑人同捉人, 好撚仆街好嬲

係咁上下EQ架啦

笑撚死 6:44果度 You suck my dick

D狗唔敢過黎

做到過街老鼠禁，可以令d父母嬲撚到禁
重以為自己好撚威 叫d市民過泥
正一垃圾 四肢發達 頭腦簡單

連d40 50既姐姐哥哥都屌埋一份

療癒 回血一流